林鄭月娥鄧炳強陶輝等人, 向香港市民噴射藍色化學武器!

林鄭月娥 鄧炳強 陳肇始 陶輝 David Jordan,

用化學武器噴射無辜市民, 將來好多受害者甚至會生癌, 呢啲絕對係戰爭罪行、反人類罪行!

呢個反人類罪行可能仲有更多人有份, 總之呢班人全部都要開快勞, 將會追究責任!

唔好意思 借個位黎
德國戰線要人

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

藍色水含有有毒化學成份, 用含有毒物質傷害人體, 即係化武!